[
    {
        "randomId": 523
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nteruye nyoko n'ubuhuruhuru  ndunda mu mbere",
            "option_1": "Urusyo",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Urutumbwe",
            "option_4": "Inkono n' ibipfuko",
            "correct_answer": "Inkono n' ibipfuko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ruhuga iratema imanga",
            "option_1": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_4": "Agashyo mu nyama",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nteye ijuru umusonga",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Agasongero",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Inzira ijya mu kigega",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite abana bakicara ku ntebe imwe",
            "option_1": "Imfunzo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Igitsina cy'amateke",
            "correct_answer": "Igitsina cy'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera amazi ajya ruguru",
            "option_1": "Gusitara ku ibuye",
            "option_2": "Amazi mu muheha",
            "option_3": "Igisindu",
            "option_4": "Inkangara",
            "correct_answer": "Amazi mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera intobo ruyumbu",
            "option_1": "Amasaka n'urukungu",
            "option_2": "Ijisho rya mukeba",
            "option_3": "Umuriro, umuyaga",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Ijisho rya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera Nyirahanga amenyo abiri",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Inkoko",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inzovu rubunga itaha mu mwobo",
            "option_1": "Ikidasesa",
            "option_2": "Umutsi mu nda",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Ikidasesa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karabambaje kiradandaje",
            "option_1": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Insina y'ikinyangurube",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    }
]